#В данном проекте реализована задача поиск  идентификаторов.#

##В проекте реализованы подзадачи: ##
* Считывание строки из файла
* Поиск в строке комментариев и удаление их.
* Поиск в строке незначащих пробелов и удаление их.
* Поиск в строке имени класса и замена его на имя файла.
* Запись строки в новый файл.